老衲相信，只要我地參與偉大民陣舉辦既遊行，相信我地既汗水可以感動中共

人之初，性本善啊，老衲相信共產黨回放下屠刀，立地成佛，相信咱們的汗水一定可以感動到個獨裁政權，給予香港民主，大家記得捐錢啊

打拼音打錯字啦Ching

殺咗咁多支那人都冇事發生，我地就知只有愛與和平先可以感動中共

你收擋啦老蚋

講d 野以為好撚好笑好有point

我屌你老母

一味到黑只識踩低人抬高自己

你仆街死啦垃圾

兔唇狗

大家比啲掌聲衲dee

隻兔唇狗又發癲